想問下呢間marketing 公司係咪伏？？

海港城果頭好多伏野，睇路

推一推

Roadshow 仲難攪過sales

In Shop sales 起碼有冷氣 周圍hea吓又一日

係，又係個間撚屌，係咁改名。

又係appco旗下

Thx 好彩上黎問問 in個陣覺得好好 仲以為真係可以係間公司學到野 點知伏黎

想知呢啲所謂伏即係點

fusion marketing 大伏

其實你而家喺香港搵工見到佢要求唔係咁高，又話做marketing做Event，又係尖沙咀見工嗰啲通常都係呢間撚屌公司。

我想過一次呢間公司仲要貼好多PEPE揮春同埋公仔。

好彩見到有巴打講過